點分得出係身痕定係心理作用唔痕都覺得痕

你地而家係咪覺得成身都好痕

順便等我控制你地
手動呼吸 吞口水 同斬眼啦

我淨係知你老母西痕到要搵個仔出黎拉客

我個袋都好痕添